# Mi aplicación

Esta aplicación es un ejemplo para mostrar la funcionalidad de Git.

## Curso
Aplicaciones de Software para telecomunicaciones

## Herramientas

Las herramientas utilizadas son:

-Javascript
-Git
-Visual Studio Code
-Markdown
